南昌大量狗車

夾雜d 貨van, 7人車，私家車